係架西鐵度見到個帶帽4眼妹想識應該點做

急

Btw 見到佢上緊連燈

屌 就黎要落車

借電話

點借法呀

跟佢落車

跟住先啦pk

尾行

我好樣d

原來就係你條死毒撚眼望望

屌 佢屏落車

建議過去強吻佢先

我唔是變態

hi

扮攞電話。拍下個褲袋，點知冇，扮急，然後問

夠膽做 就唔上黎問啦

原來係carrie

拍佢個褲袋？

問下阿冰先

BTW. 你話你部機冇sim卡

阿冰我老婆黎 佢會明白我嘅 唔洗問

咁都問得出。抵你溝唔到佢

好傷心 絲打朗屏落左車了

問佢借張紙巾用
跟住話自己係有借有還嘅男人
電話